\section*{Préambule} % le `*` est ici là pour dire qu'on veut une section non numérotée, c'est-à-dire qui n'apparait pas dans le sommaire

~
\subsection*{Remerciements} % pareil pour les `*` des subsections
~

Je tenais en premier lieu à remercier X Y Z blablabla.\\
Merci encore.\\

~
\subsection*{Abréviations}
~

Voici les abréviations utilisées dans ce rapport :\\

\begin{itemize}
    \item \textbf{API} : Application Programming Interface.
\end{itemize}
